G.E.M.被爆1月已秘婚 男女家成員IG見同場

自從3年前被拍到和富二代造型師魏俊杰(Mark)，拖手行街，鄧紫棋(G.E.M.)和Mark的戀情便曝光。而且今日傳媒爆出消息，指收到爆料，說28歲的G.E.M.其實早於今年1月25日大年初一已經在泰國舉行了一場婚禮。而翻看IG，又的確看到男女家都有家人當日同時現身擬似一個外國酒店泳池池畔。

據說當日只是一場小型婚禮，只有雙方部份家人及密友出席。而翻看G.E.M.的IG，當日他上載了一張和外公的合照，背景是一個泳池，幾日後亦有上載和妹妹在同一個泳池的合照。之後男方的妹妹在1月26日亦有上載一張照片，背景又是同一個泳池。不過Mark在回應傳媒時就否認已經結婚。

我淨係想問佢阿妹個樣做乜9

個妹P圖?

魏俊杰

GEM香港人黎

LEO

呀妹個樣大笑咗一聲

偽進星100

張圖係gem p
佢話阿妹話唔想被人話同阿gem孖生
所以gem p到佢變型

笑左

呢個仲靚仔D

好似啱啱畀人重重打一拳落塊面

副眼鏡錯撚哂

隔離post貼左係講明p圖